[做左一兩年野既巴絲] 有冇發覺返左工之後容易有抑鬱症狀

係 拍拖+做野 更加

做野有壓力
對方自己可能都有情緒，體諒唔到你

你一個人受多方壓力
bomb

再加埋自己本身都有抑鬱

有冇睇醫生 心理

我係fg
做左3個月野已經抑鬱
又受感情困擾
打算辭職養病（做廢青）

fg +1 工作壓力好大

無，覺得可以靠自己

我都唔想用辭職去逃避問題，但我真係患上情緒病，影響工作同社交...

Fg第一份工就咁真係好慘

我靠唔到
但社會連資源都無

好快做咩都冇興趣

find a job with less stress??
(less paid)

saw Dr?

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

好撚抑鬱 想死

我都有情緒病
都多方受壓
但反而睇開咗無咁大感覺

有冇網上測試

放工去做yoga / 打球

No money

拍拖加做野
再條女本身有抑鬱同屋企人又關係差

失眠
到而家都未訓到既巴絲

d仆街公司唔值得你賠埋自己既身體健康/ 情緒健康

（呢句同埋我自己講 ）

6點起身 訓唔著 你呢

你而家點呀